新年翻大陸過年既人應該割蓆，親人都無面俾

點解條友仲未bam 玩命

用個「翻」字已經要同你割蓆

係去大陸、上大陸，唔係翻大陸

加上翻同返字義本身都唔同
樓主亂鳩咁用字
死大陸仔

香港是你家呀返你老母大陸咩

去中國呀